<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<LitF.Update.Title>LittleFairy 更新情報</LitF.Update.Title>

<LitF.Update.label>
2023/10/19(0.3.2.0):
*新しいボス,デラミーフィーを追加しました

*ボスを召喚するアイテムと,撃破時の報酬アイテムを追加しました

2023/08/08(0.3.1.0):
*リトルフェアリーのFPによるバリアは,スタンとEMPには反応しないようにしました

*Biotech導入時,FPが0になった時に輝きの遺伝子を持っていれば,輝きをすべて消費して消費した分に応じて一時的にFPを急速的に回復する状態になるようにしました

*消耗状態の長さを24時間から12時間に減らしました

*Biotech導入時,スキルの使用に輝きを10消費するようになりました
消費できない場合でもFPが残っていればスキルは使用できますが,クールダウン時間が3倍になります

*リトルフェアリー独自のゼノタイプを実装しました

*各種エフェクトの変更を行いました

*UI面の改善を行いました

2023/07/29(0.3.0.3):
*リトルフェアリーの戦闘力を大幅に引き下げ,襲撃時により多く出現するようにしました

2023/07/01(0.3.0.2):
*ミーフィーのグラフィックを変更しました

2023/06/21(0.3.0.1):
*ランダム生成で入手できないスキルカテゴリは苗床のスキル指定で指定できないようにしました

2023/05/23(0.3.0.0):
*前提MODとしてB.E.P Race Coreが必要になり共通箇所の大幅な削減を行いました
以前のバージョンを使用している場合髪型や服などの様々なデータが消失しています
古いバージョンが必要な場合modページからgithubに行くことで更新前のmodをダウンロードすることが出来ます

2023/04/08(0.2.4.1):
*リトルフェアリーのイデオロギーを所持していても、奴隷状態で開放される仕事が行えない不具合を修正しました

*ダウン中、リトルフェアリーのスキルが使用できない事を明記するようにしました

2023/03/27(0.2.4.0):
*一部のバグ修正

*一部のグラフィックの修正

*FacialAnimationの定義を別MODに分離
起動時の負荷軽減の為,FacialAnimation用の画像と定義を別MODに分離しました
お手数おかけしますが,コレクションからサブスクライブをお願いします

2023/03/05(0.2.3.0):
*リトルフェアリー達が役割に応じて服を着て出現するようにしました

*一部の不具合を修正しました

2023/02/??(0.2.2.6):
*いくつかの翻訳抜けを修正

2023/01/31(0.2.2.5):
*研究の種族制限を撤廃しました

*一部装備のアーマー値を見直しました

2023/01/30(0.2.2.4):
*年齢による各種ステータスの補正が発生しないようにしました

2023/01/29(0.2.2.3):
*髪型の種類を8種類に増やしました

2023/01/28(0.2.2.2):
*苗床を使用した後,セーブしようとした場合に苗床のデータが正しく保存できない不具合を修正しました
この変更で情報がおかしくなってしまう可能性があるため,お手数ですが一度苗床を解体することをおすすめします

*リトルフェアリー以外の入植者と奴隷も自分から苗床に入ることが出来るようにしました

*スウィーティにも洗脳の首輪が使用できるようになりました

2023/01/16(0.2.2.1):
*血肉のアーマーの価値を大幅に下げ,斬撃と打撃のアーマー値を大幅に低下しました

2023/01/15(0.2.2.0):
*アーキテクトカテゴリの統合を行いました

*敵対派閥のリトルフェアリーが受けるダメージ量をコンフィグで調整できるようにしました

*新しい衣装を追加しました

2023/01/08(0.2.1.5):
*Biotechの見た目系の遺伝子を適応出来ないように設定を変更しました

2023/01/06(0.2.1.4):
*HARのBiotech連携による生殖力変化の機能に対応しました

*継承バフがセーブデータロード時に読み込まれない不具合を修正しました

2022/12/12(0.2.1.3):
*いくつかのソースコードの改善を行いました

2022/12/08(0.2.1.1):
*グラシィーに対して洗脳の首輪が使用できるようになりました

2022/12/07(0.2.1.0):
*FPが0の時,スキルボタン自体を押せないようにしました

*いくつかのコード修正を行いました

2022/11/23(0.2.0.8):
*肌色と髪の色が遺伝子によって変更されないようにしました

*ソースコードの挙動を調整しました

2022/11/12(0.2.0.6):
*洗脳の首輪は対象がプレイヤー派閥でない状態でも使用できるようになりました
ただし、派閥に所属している場合は特定の状況を除き、使用した瞬間に派閥が敵対します

*MODの連動要素を追加しました

*Mofy the whitefox in a cold land race*
モフィーを洗脳の首輪で洗脳できるようになりました
ただし、派閥から敵対されます

*Resurreviewy the nxious about immortality race*
リザレビューイを洗脳の首輪で洗脳できるようになりました
ただし、周囲に別のリザレビューイがいる場合、そのリザレビューイ達が暴走して敵対します

2022/11/06(0.2.0.5):
*体型グラフィック、衣装グラフィックを作成し直しました

*子供の頭の描画がズレる問題を解決しました

*Facial Animationの連動要素を調整しました
グラフィックの再作成により、一部のデータを調整しました
一部パーツを消去したため、お手数ですがCharacterEditerなどのMODを使用して修正してください

2022/10/30(0.2.0.4):
*独自の顔にしていた仕様を廃止しました
既存のセーブデータの場合はCharacterEditerなどのMODを使用して修正してください

*出現した野生のリトルフェアリーが、1種類のスキルカテゴリを重複して習得している事がある不具合を修正しました

*既に親が生成されているリトルフェアリーの生成時、親の能力を継承してスポーンするようにしました

2022/10/12(0.2.0.2):
*苗床の進捗の表示が0%のままになる不具合を修正しました

2022/10/11(0.2.0.1):
*奴隷及び囚人をダウン状態でない場合でも捧げられるようにしました

2022/10/10(0.2.0.0):
*いくつかのバグを修正しました

*1.4に対応しました(Wip)
1:子供の状態での体型の追加等を行いました
アーマー等の一部の装備は、子供の状態では装備できません
また、移動速度が大人よりも少し遅いです

*肉の価格を少し高めました

*妊娠期間を10→6日に短縮しました

*コンフィグを追加しました
1:大人の状態で産まれる事ができるようにしました
BioTechのDLC無しだと一部の機能が使用できないため、デフォルトではオンになっています
BioTechが入っている場合はオフにすることをオススメします

*特殊能力は、子供の状態では使えないようにしました

2022/10/07(0.1.0.2):
*髪型を追加しました

*ミートクレーバーの性能を低下しました

*新しい衣装を追加しました

*新しく首輪を3種類追加しました,首輪は新しい研究で作成可能です

*新しいトーテムを追加しました

*新しいコンフィグを追加しました

*いくつかのバグを修正しました

2022/10/04(0.1.0.1):
*翻訳の不備を修正しました

*髪型を追加しました

*[NL] Facial Animation - WIPに対応しました

*コンフィグを追加しました
苗床にメスの種族も捧げられるようにしたり,1日にどれだけ経験値が得られるかなど,色々調整が可能です.

*新しく「継承」の汎用スキルを追加しました
「継承」は導入中のAlienRaceに適応され,苗床に入れた際その種族がもつ能力をバフとして適応するパッシブスキルを得たリトルフェアリーが産まれる可能性があります
バフの効果量はその種族のステータスが人間からどれだけ離れているかによって変化します
バフの詳細を詳しく知りたい場合は,種族を投入した苗床のステータスメニューから知ることが可能です
バフの効果量はコンフィグから調整が可能です
</LitF.Update.label>

</LanguageData>